# Reto #9: Heterograma, isograma y pangrama
#### Dificultad: Fácil | Publicación: 27/02/23 | Corrección: 06/03/23

## Enunciado

```
/*
 * Crea una función encargada de detectar si una cadena de
 * texto es un heterograma.
 */
```
#### Tienes toda la información extendida sobre los retos de programación semanales en **[retosdeprogramacion.com/semanales2023](https://retosdeprogramacion.com/semanales2023)**.

Sigue las **[instrucciones](../../README.md)**, consulta las correcciones y aporta la tuya propia utilizando el lenguaje de programación que quieras.

> Recuerda que cada semana se publica un nuevo ejercicio y se corrige el de la semana anterior en directo desde **[Twitch](https://twitch.tv/mouredev)**. Tienes el horario en la sección "eventos" del servidor de **[Discord](https://discord.gg/mouredev)**.